Terrali Peteri kätte annap Rasina moisawallitsus Kakko tallo Rasina küllast ja teep Terrali Peter selle est moizale 142 paewat hobbesega 169 paewat jallaga aastagal. Se kontract allustap Jurripaew 1863 astal ja loeppep Jürri paew 1864 aastal.
Rasinal sell 3dall Januaril 1863.
(Allkiri)
Terrali Peter XXX
